繃緊的肌膚底下層

是我魔性 封鎖於人類的血肉

冇女

都可以好好過

睇你心態